[乞衣選民養離地議員] 講得出凌投建制,不投XX既人,係全香港最撚蠢既選民

屌你老母, 班建制派, 選10次, 10次都入撚硬垃圾會既
講有錢, 最撚有錢既議員就係班建制派
而一班冇腦既乞衣選民, 竟然可以講得出"凌投建制,不投XX"
人地建制派既身家夠移民去其他國家10次啦
你連移民非州既身家都冇呀
係唔係正宗"乞衣選民養離地議員"呀
洗唔撚洗玩焦土玩撚到安排豪華專機比班建制派飛離香港呀柒頭

玩焦土唔撚係諗點樣拉更多人落水, 而係送錢比更多人移民, 屌你老母, 你玩焦土都玩得醒少少啦好MA?
到底要幾蠢既人配種先生到咁蠢既你出黎架